有冇人同我一樣情緒好兩極？

有時覺得人生好美好
之後全日都好開心
出街見到陌生人都會微笑點頭打招呼
但有時又覺得活着好痛苦
好想死撚左佢
又成日怨天尤人
完全冇pattern 純粹係random
係咪有情緒病
身邊啲同事成日話我好難捉摸
洗唔洗睇精神科醫生

bipolar?

bipolar係指燥鬱，唔係一時開心一時唔開心

me too periodical +/-ve

於狂躁期，患者感到或表現出異常開心、有活力、易怒[2]，常會做出不計後果的決定，對睡眠的需求也往往會減少[3]。

死囉，中晒。

易怒但樓主冇講喎

咁人人徵狀唔同㗎嘛

睇過一個日本節目 講個女人醫左十幾年抑鬱症 成日特然開心番 有動力番工 以為好番 跟住又會情緒低落

原來係躁鬱症 無對症下藥

一諗起成個人生咁樣比個病玩 真係慘

救命
頭先腦海自殺念頭好重
之後無啦啦喊咗出黎
明明今朝先同女朋友好開心咁睇早場

我間唔中都係咁

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

我都係咁
但習慣咗

我覺得唔係躁鬱
而係一件事永遠都有兩面
但樓主你有時會睇到一面
有時會睇到另一面

似係有情緒病
但唔好亂聽啲人講咩躁鬱症
而label自己...

就算坐係到睇畫睇電視都會突然feel到自己冇lala好開心世界好美好
但過左排個人又down 哂

係呀真係好random
通常我會係開心嘅時候唔會再做啲野令自己更開心
如果唔係一陣會更加down

有時真係唔知生存為咩咁，然後好想做傻事